一人一件地鐵戇鳩事

岩岩行過見到個男人坐係最汁邊果個位
佢隔離個位無人坐
見到個肥師奶行過去諗住坐
企左係個男人面前
跟住 個男人就企左起身讓位比個肥師奶
成卡車既人都望住個肥師奶..
佢好似無野咁訓教

點解我睇唔明

1999

汁 _ _ _